美國確診數快速突破一千宗！NBA可能閉門作賽！

美國境內武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情日益升溫，確診病例數字也在不斷攀升當中，一名NBA高管今（10日）受訪時表示，未來有很高機率會「閉門比賽」，不開放球迷入場。

支共成功報復NBA

反中撚又炒車！

五毛